★[葵青區]筍工請人

健談者優先，Details Telegram 講
[url][/url]

有咩咪係度講囉

有口吃但健談ok?

ok

用手語但健談ok?

啞但健談ok?

啞既但健談ok?

喉嚨有濃嘾OK?

pmed

要唔要介紹醫生畀你？

樓主快D 走, 呢到我幫你頂住先

有就係度講啦on79

無工無錢睇醫生, 我地咁就拉開左話題, 係咪可以優先錄取?

連尼住會bam
試過

想呃人咪講囉，大家咪上當